簡單計量單位

1k =1,000 3個0 一千
1m=1,000,000 6個0 一百萬
1b= 1,000,000,000 9個0 十億

記住九巴 KMB

咩1w 係10000 內地叫法
1m 係10000 就講錯

請睇睇

1k =1,000 3個0 一千
10k =10,000 4個0 一萬
100k =100,000 5個0 十萬
1m =1,000,000 6個0 一百萬
10m =10,000,000 7個0 一千萬
100m =100,000,000 8個0 一億
1b = 1,000,000,000 9個0 十億

大M先係million，細m係10^-3
開post串人但係自己搞錯真係柒到冇影